越上連登個人越毒

咁點解你仲要上

不能自拔

唔上都毒嫁啦屌你老母

再按一次即可脫毒